{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060049",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천 드라이브 인 호텔 띠아모 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは20:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 ヤノルジャの予約のお客様は入り口からお電話をお願いします。 宿泊料金は2人入室基準であり、特殊客室であるパーティールームなどの場合、直接入室人数を確認する必要があります。 未成年者の入室可否は提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否はキャンセルや払い戻しができません。 提携店の都合によりキャンセルが発生した場合は、100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 カラオケの利用時間は22時までです。 ご予約いただいた客室には、次のような特典があります。 客室ごとに1つの駐車場が利用でき、外部駐車場もあるので複数台の車を駐車でき、大型バスも駐車できます。 客室にはACEベッドと浴槽(マッサージルームと障害者ルームは除く)があり、客室内には様々なタイプの高速充電器が設置されています。 客室にはヘアアイロンとヘアドライヤーが一体型に備えられており、個別Wi-Fiも提供されます。 特室の301号はマッサージベッドルームがあり、マッサージオイルも備えられています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは20:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャの予約のお客様はどこで電話をかける必要がありますか？",
            "answer": "ヤノルジャの予約のお客様は入り口からお電話をお願いします。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何人入室基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2人入室基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室（パーティールームなど）の場合、直接入室人数を確認する必要がありますか？",
            "answer": "特殊客室であるパーティールームなどの場合、直接入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどうすれば確認できますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に直接確認した上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否はキャンセルや払い戻しができますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否はキャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "提携店の都合によりキャンセルが発生した場合、払い戻しがされますか？",
            "answer": "提携店の都合によりキャンセルが発生した場合は、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報はいつでも変更される可能性がありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "カラオケの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "カラオケの利用時間は22時までです。"
        },
        {
            "question": "客室ごとに何台の駐車場が利用できますか？",
            "answer": "客室ごとに1つの駐車場が利用でき、外部駐車場もあるので複数台の車を駐車でき、大型バスも駐車できます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "客室にはACEベッドと浴槽（マッサージルームと障害者ルームは除く）があり、客室内には様々なタイプの高速充電器が設置されています。"
        },
        {
            "question": "客室にはヘアアイロンとヘアドライヤーが備えられていますか？",
            "answer": "客室にはヘアアイロンとヘアドライヤーが一体型に備えられており、個別Wi-Fiも提供されます。"
        },
        {
            "question": "特室の301号にはどのような特典がありますか？",
            "answer": "特室の301号はマッサージベッドルームがあり、マッサージオイルも備えられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 403,
        "QA": 636
    }
}